又愛又恨

人生入面，邊個人係令你又愛又恨？